覺唔覺東鐵線應該取消頭等車廂？

繁忙時間已經多人到hihi
浪費左一列車廂的承載能力

仲未計對貧富的標籤效應
明明係公共交通工具
點解有錢人等於有得上車先

最撚on9係頭等都冇位坐

應該啦
最好取消埋羅湖站 淨係開特別班次

巴打就快夢想成真 過幾年沙中綫通車就無埋頭等

頭等應覺改成男性專用車箱

哦

根本就要
大把on9係頭等走出普通車廂到坐

我成日想知
加錢入頭等企果班人係諗乜 ?

都唔明到今時今日點解仲有頭等車廂依個概念

邊到有取消

坐得舒服啲囉
我紅磡上車頭等一定有位

次次望住佢地企係頭等 心情都幾複雜

一入頭等即係出返普通車箱
咁偷雞有無人試過

定係一搭入頭等理論上就要課金?

以前返學日日都係咁

...

唔識字 ?
我問過加錢入頭等企果班人

人地問企個班人呀豬頭炳

[月經] [ICYMI]
不計車站用地, 卡數,編成長度影響加速度以至班次, 拎而家MLR講冇意思
1. 大家最熟JR東首都圈火車有出到15卡, 兩卡雙層 Green car 都會混雜到要企
2. 沙中線過海龜鐵揀咗東鐵綫, 換車時縮卡升級信號加班(進一步捷運化? 有啲想講地鐵化...), 押注喺沙中線東九龍段分流作用, 結果最好個人覺得只會不變 (港共臭港2030+提新南北走廊做咩呢)
3. 12卡下相對無爭議(JR東delay咗嘅中央線 Green car 其中一項工程正正係延長近郊車站月台到12卡), 東鐵綫出到9卡之策, 喺現有線路下同車務運作統一上好難輕易容納埋以紅磡作總站嘅12卡車(唔知車輛停放處點), 而家地鐵同火車複線單月台各站停車已經做到班次過密嘅最高效率
4. 頭等同過境客,邊境站涉及東鐵定位, 西鐵綫作為通勤鐵路下行方向冇anchor吸引人流, 得 commuter town (dormitory/bedroom community, 少少似car-centric嘅 US suburbs), 相對客量慘淡之餘好冇效率, 返轉頭諗歷史西鐵西部走廊尚有長途客運線(-->區域快線-->膠鐵)同港口鐵路線(暫且不提, 但大嶼山港口鐵路令我諗起港深機鐵...), 港共未找數起北環線(KCRC取態同決定另一回事)又忙緊一地兩檢你覺得佢得閒同龜鐵講呢啲? 九廣直通車會點都未知
[serious] 大約係噉掛

最撚on9係樓主
Hihi hi你老母臭閪咩
人手filter

以前唔明，而家應該系為左唔洗讓座

歷史遺物

番完工好攰唔想企就會坐頭等

次次搭火車都會坐頭等 靜好多 少好多on9支那人

支持有頭等

抵搭，上水坐到出紅磡先$20個幾
仲平過西鐵元朗出紅磡

又成日有黃衫友捉蝗蟲嘅真人show 睇

利申 坐開頭等

企都鬆動過正常車好多啦

正常就人貼住人
頭等人同人隔得勁遠